集思廣益 九龍灣撚黃店選擇

想大家集思廣益

除左時代之外既下其他選擇

我先
環球四樓新永安園 又平 炒粉麵仲要係即炒

利申 唔係投票post 唔會有假民主

宏力2樓鹿良便當

推
俾選擇班黃豬 戒食假民主

雲興隆

花果園個位變左一冰廳。
早市食雙拼一丁。一丁似煮出黎。
唔似係熱水淥過之後再放湯果種。

花果園點解會咁快執，都幾好生意架

花果園咁快收左檔

兩個月無行個個位咋喎

7/20 左右執嘅。

係囉，一想食沙律就諗起花果園。

燒山for sure

唔撚係呀
九展番工都成日行去食
太耐無出去食啦

得寶好多。35座車仔麵，好味

一生懸麵

真，平時去都坐滿
雖然唔似外圍黃店咁有條龍
但生意真心唔差
好多人鐘意去果到食沙律
不過薯菜得兩條番薯條幾on9

正係識時代

光榮 同 渣哥

我鐘意佢啲米線，好撚大兜又多芫茜

推

阿士伯鹽水雞
企業廣場一期

35座麻麻
佢個排隊系統好on9 睇住入面有空位都要閘住唔比人入去住
利申毒撚

彩虹撚
黃店選擇 沒有

嗰度的舖名下係富臨擁有

一時時。食過兩次。一次唔得一次還可以。

淘大釜之魂，神石燒好似係黃

咸到仆街

餵狗都怕虐畜

所以咪得返黃豬去食

Nuttea

冇睇錯嘅話淘大會開

去新蒲崗

渣哥

九龍灣果兩間光榮零舍難食
出面D 人吹到其他光榮好撚好食咁

九龍灣呢邊油益到呢
食親果晚都反撚哂胃反到夜晚食唔落飯

小泰閣 低調黃

呢間黃咩？source?

喺好多黃店都未岀關於23條立法既文宣果時
小泰閣自家整左張文宣貼左岀黎 （圖我要搵下 之前影左）
最近見佢擺左連豬擺設岀黎

神石燒啦 lunch幾平

D&A house
多位 野食又大碟

唔覺黃

Cashier有擺設

冰室試過雞扒炸到硬膠咬唔開
茶記下午茶炒飯類好食

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

環球9樓 禮

但係D雞飯好唔掂喎

頭先行過見到花果園個位開左一冰廳了
有無人知係咩黃定藍

識食一定食麻醬雞絲撈金邊粉

仲有參加罷市

仲有冬蔭公雞湯河

下次試下先
次次都係食麻醬撈/椒麻撈/酸辣撈

金利豐隔離間合城食店都好似係黃
門口有幾隻pepe

釜之魂好難食

有放蘋果日報同埋 lingduck app 有。

惠豐涼茶素食